【英文】Relative/ Participle Clause問題

In 2016, there were 4829 students in the programme, 2729 of them came from Mainland, who accounted for 56%.

最尾個分句，好似唔啱Grammar，可以點樣改返好佢

（想表達大陸學生佔總人數56%）

In 2016, there were 4829 students in the programme. 2729 of them, who accounted for 56%, came from Mainland (China).

Sounds better to me.